你講我寫

會回得有點慢

何時若覺不安
都清楚燈塔會於哪方
唔該巴打

你是你本身的傳奇

(my username) thank you

無人話你唔得 係你自己話自己唔得

好想大大力屌自己
唔該巴打

感謝巴打賜字

我個名
同埋
等待未必得到相同回報

邊個俾負皮

被嘲笑的夢想
才有實現的價值

正

無聊亂入下

番到屋企就寫